有時拍拖拍到好悶

睇戲又嫌貴
出街去遠啲又話攰又話車錢貴
食飯又翻屋企食
放假一係就陪朋友
驚喜又已經無再凖備
好似一齊耐左就乜都唔洗做咁
安全感又比唔到

其實有時都係想普普通通咁睇下戲食下飯

我有大把驚喜比你

留tg比我

無挽好耐

同我拍囉 包唔會悶

通常都係咁 拍得一段時間穩定左就係咁 一個好可怕既慣性

出街已經諗唔到去邊 除左行街睇戲

分手啦

拍拖已經，我唔咁想像如果結咗婚會點

已經咁*

問題係連行街睇戲都咩，如果出聲講就無意思啦，要講出黎先識做

你自己唔諗

你又唔諗？

挽你老母咩

同意 問親男朋友放假想去邊 佢都話想留係屋企 我提議想去邊 佢就話遠 禮物/驚喜 好多時都係我準備 有時節日唔係想特別慶祝 可能一句XX節快樂都夠 可惜佢連講都唔講當無事發生就算

點解我係相反

去轉旅行 好易睇到哂所有野 要走要留 好易決定

btw挽你老母

我都係

挽乜撚野？

挽你老母系

5p 字入面我最憎就係個挽字

窮人咪撚學人拍拖啦屌

利申窮

去旅行囉

挽你老母 抵你啦，你男朋友搵緊第條女咋

挽你老母咩mk妹

拍拖就唔係單向既
樓主試下花下心機比d驚喜佢先囉
咁之後佢仲唔明白情趣幾重要既話先飛啦

但如果你連花心機去做依d都冇興趣既話，就證明你都心灰意冷，咁就直接分啦，冇話邊個錯既

挽你老母

頂唔順咪分手囉

挽你老母臭閪

安全感係咪即係錢呀屌你老母

細水長流啊
只要身邊有佢大家係屋企各有各做自己野都好幸福

我都覺得咁樣好好

你窮先會嫌貴
你有錢就去旅行啦
根本你除左行街睇戲其他你都負擔唔起

總結：你窮

( Show Blocked User - 我是個美女 )
挽你老母

悶5悶睇你自己點睇.因為我同我女朋友一齊既時間就覺漫無目的咁係街上面行.係屋企睇片都好開心甜蜜.所以可能轉個角度睇下會好d
重點：佢對你好既就5好放生呀.

5你老母
挽你老母

成段野個feel 好撚mk 好柒

分手囉臭雞，忍你好耐啦

所以單身先喺最自由

咁又點牙
個世界圍住你轉？

牙你老母臭閪

講到尾都係錢啫臭雞

垃圾港女格
咩都剩係識推卸落男友到

條仔有錢你幾撚悶都追住佢條撚含啦

屌你老母死臭雞

嗰時拍咗4年都係咁
日日睇電視扑嘢煮飯仔
厭晒

咁樓主你付出過d咩